ViuTV奇幻劇集－黑市(10)

Viu TV全新奇幻劇集《黑市》將於今個聖誕節首播，劇集由二十個不同題材的單元故事組成，包括：《不義肢》、《公屋》、《過夜》、《電梯》、《嚇親萬理通》、《鬼胎》等，每個故事都帶出人性的陰暗面，當中更不乏驚慄、靈異元素。

黑色都市入面，埋藏住好多黑暗故事，
黑起上嚟，一個唔留神，就會踩入呢個無底黑洞，
要你喺人性黑暗面、奇幻情節之間來回穿梭！

前post

重建你成個人嘅性格
變奴隸
咁樣嚟建立佢地想要嘅你
有同學比人迫聞自己對臭鞋

碌下電話都三點啦 渣ga

又有碼起格

條女咪知自己冇好過

開始爛爛地咁

咁平時下午3:08都睇到發生乜事架

冇期望冇失望

點仔一晚通宵都頂唔到

屌女好煩

咁想知。叫一大班frd睇實條女咪知

條女jm9

新po繼續

佢淨坐又悶D既

朝早3點08分同條女一齊咪得

你做咩呀？

Lm

好似黃秋生套失眠咁

我覺得最後會大暴走

btw不推文

呢套野好重口味

條仔做乜

其實一齊活塞運動下都3點幾啦

切j

Healey

唔洗覺得
暴走緊

Set多部機影門口囉

準備暴走

條仔驚到時3p

佢依家吹到咁大
之後一定好難埋尾

準時0300落樓下公園坐

屌你老母嚇撚死

條女好煩

冇啦啦做咩Apple機見到

醒咗中照

身有屎

佢有冇咁多部機

似乎係兩個時空互相影響既故黎

jm9

點解會睇到？

嚇死咗

佢有set到Apple機咩

同金宵大廈都幾似

老嗰個影響後生嗰個

今集過到10點魔咒

條女好似又老咗啲

睇到訓著

日戰時期
3年08個月

好似長夢

多咗啲白頭髮

抄 長夢？？

一個想瞓又瞓唔到
另一個唔想瞓又成日瞓

我都諗起伊藤潤二

我覺得好9
又鬼又夢中夢

睇睇下就好似長夢

分明抄長夢啦

仲有308號房

好似

3年8個月
308床
3點8分

apple機黎？
冇留意

唔係Macbook嚟架咩
冇啦啦做咩電腦又錄到？

Sony錄影機
SD卡插左入mac

又係慢慢經歷？最記得長夢講發夢搵廁所又搵唔到

同長夢+異色短篇集

佢張cam SD卡放左落電腦嘛

exactly 一樣

長夢

愈來愈似

文革

香港

攬炒

仲唔係長夢

香港時代革命

回歸之後淪陷

淪陷

又預言

又想加政治野

香港攬住一起死啊

已經唔扮，直情同你講我就係拍長夢出嚟

3年零8個月

所有人攬埋一齊死
千祈唔好預言劇

2hing啲戲

thx

才子啲戲

中國肺炎

唔掂就咪夾硬加落去

到個醫生有事？

貽興王d戲

Dlkm 抄伊藤潤二嘅

幾時到劉翁出鏡

想問點解咁多男人帶單邊耳環

如果係長夢最後個女仔會變到外星人咁

呢個仆街醫生

另一位醫生都無醫生格

個醫生真係屎忽鬼

冇諗過呢集佢戲份咁重

睇下Ha

型

帶晒兩邊好gay好似？

好似黎彼德

以為佢9up兩句就算

見到佢甩喉？

好驚 唔敢睇

好似左型右gay

好亂
究竟後生定個阿姨先係真實

個中坑醫生

真係抄長夢

點解我完全睇唔明

you are not alone

全世界一齊出事

2hing變左個男仔

Me too

x2 唔知做乜9

究竟發生緊乜嘢事？

一個醫生比同事玩既故事

伊藤篇長夢最長個女仔係夢入面進化左

暴走開始

會傳染 同長夢一鳩樣

求其啦啲劇情咁爛

急救按肚

做心外壓係個肚到做

個醫生掉左啲咩落王導杯野到？

好似都係食藥

同問

自己醫生仲嗌乜撚野人

點止個醫生
我地都俾佢玩

指甲之類

食指甲會傳染

Diu 你咁樣做cpr

btw抄到足
唔知credit會唔會落埋伊藤個名

病人手指甲

好驚呀!!!!

我都睇唔明
而且WYH無乜戲 我真係投入唔到

其實可以on9到咁都幾佩服兩個編劇

屌 啲鬼嚇撚死

個人郁緊都cpr

應該要

屎忽鬼係boss
揾人試藥

痴漢

屌我睇唔明

個男人好搞笑

大家想Share個人身體訓教

姐係個屎忽鬼醫生係boss ????

求解讀睇唔明

搞乜野啊大佬

嚇撚死

估中左

屌 嚇撚死 好恐怖

其實套野想帶出咩訊息

好撚好笑

貽興D戲

又做乜

今晚唔洗訓

笑到我

乜料呀

早睡早起

病人指甲

發夢因為鬼上身

笑

即係夜晚都有鬼上左個人身令佢失眠

呢集咁遲先暴走

好恐怖
爛得好恐怖

做緊啲乜

到2興比人研究

笑撚死

畢加索畫風？

奪舍？

真係會傳染
老屎忽係final boss

忍唔住笑左出黎jm9

都話食左指甲

無限輪迴

老屎忽試藥？

做乜鳩...

點解屎忽鬼會知

聞西

係咪得我唔明

爛到
佢啲戲真係

大雜會

老屎忽醫生係下一個

笑劇黎？
本身好細膽睇完都覺得好笑

即係夢中夢中夢中夢中夢………

你應該問有冇人明

inception

我本身都好細膽
第一集碟仙都幾驚,之後就

神劇 完全唔知做乜

到底有冇人明

我明呀
即係無限loop

好多汁男

第二隻都有jump scare喎

應該唔會， 係佢將件事 散播做研究

呢個真係on撚9肚外壓？

*集

屌一路睇一路聽到屋企人訓到扯鼻寒

吓 完啦
成集講咩

我地真係睇到就黎痴線

同全家覆一樣咁垃圾

屌我睇近乜嘢

結論:全部都係王貽興幻想出黎

本身以為平行時空 原來講夢

十鳩幾個人嘅夢loop
你係佢個夢 佢又係另一個人嘅夢 loop到盡頭
所以盡頭見

Viutiv咁搞法會唔會冇收視劇情爛到我都唔知做咩,唔好話師奶,後生既都唔想睇

次次都係預告最好睇

又會夢到香港淪陷未來鬼?

下個單元做兩集

下集仆街啦
半個鐘一個故
即係會爛尾

一集兩個故事定加長咗時間做兩集

但每日都爆post

不如直接拍套真人版長夢仲好啦

我地都睇到痴線啦完全唔明

本身見到碟仙冇睇 因為好細膽
之後後幾集就好奇睇下
點知睇親都暴走

哇下集個位系咪魯文傑黎

眼高手低

集集都暴走 做乜鳩

人有人發夢
鬼有鬼發夢
人發鬼夢就夢佢生前既野
認同請按讚

唔明 點解醒左會老左

童子尿果集最好笑

全家覆垃圾好多依隻都可以思考吓邊個先係真

證明cctvb真係玩撚完
Viutv播垃圾都爆post

王導不如開個ac同我地一齊討論睇住自己點比人屌

睇次長夢你會明

3年8個月掛
但係都唔係成個樣老哂掛

大家就係想知可以幾9

屌
比我遇到啲咁奇怪嘅事
去寺廟 搵神婆
乜柒都會試下

講到而家好高收視咁

播呢啲先多討論
討論大導係咪啪咗野先拍到

可能反而仲好啲緊湊啲

咁屎忽鬼食屎啦睇到我都就黎痴線啦哇哈哈

爆PO係因為個個都想落CM屌

睇咁多講夢嘅片
呢套都算最on9
大佬你不如畫出腸俾屎忽鬼講對白交代返件事
係病又好係靈魂出竅又好 你老味講清楚個背景先啦仆街

王劉同每集演員同連登仔一齊討論

八點半淨係播韓劇，悶到嘔

係

會歸嗰日香港開始淪陷。

唔係掛
咁睇得起大導
一個鐘嘅故都可以無頭無尾

仆街啦 話說我每次訓教都會發夢
札醒左 再訓返 就發第二個夢
咁樣會唔會好大獲

剪輯預告果個真係要加人工

咁究竟後生嗰個屋企人係咪俾佢殺咗？
仲有佢個男朋友點解又唯一一次可以發夢然後3:08醒？

好想問王貽興同劉翁點解會拍到咁on9嘅劇
心外壓係按肚

半集應該無時間暴走，掛

唔係做一個鍾咩?

同八點調轉就差唔多

2個故

我估佢今集係講人訓左靈魂會出左黎,去其他人身體,好似男主發夢條女殺屋企人,係因為果時條女果靈魂入左男主身體到,夢到佢既回憶

病人就比女主靈魂入左佢身體,所以成日夢到女主既事

不過都唔洗咁認真,好明顯炒埋一碟

可能一開波就暴走呢

一開始就暴走

全程暴走

1個鐘做2個故

究竟講咩？
莊周夢蝶啲Friend?

WTF?

老實講
雖然劇情大暴走又睇到一頭霧水
但偏偏因為睇唔明又令人睇得好入迷

直頭未播就已經暴走

應該拍完都唔知講乜之後鳩剪
點知大導又話good我就係要依啲

會想睇埋佢點暴走落去
可能賣點黎

有咩慘得過食一舊屎

我覺得我大獲啲喎
我不定時會發返同一樣嘅夢

大家鬥鳩估劇情

我覺得自己可以睇落去係因為有大家陪住

今集唔難明啊

臭豆腐路線

中年女人同女主角唔係唔同時空咩
嗰個仆街醫生話女主角死咗呀嘛

Viutv不如搞個劇本比賽

呢種程度既故事都可以搬上電視

咁係咪姐係比同一隻鬼上身 所以發同一個夢

有冇人知點解Hailey 鬼出現

多人睇係因為想睇廣東話劇 唔係因為好睇

可摸耳比返啲好少少嘅劇本我哋

可能連才子拍完都唔知自己個故事想講乜

男主角入女主角，女主角入病人，王貽興又入返女主角，入黎入去.... 我究竟睇緊乜....

一齊屌

好想佢開live解答下大家問題

所以其實我覺得今集都唔係話好爛
係佢可以再交代得清楚少少

可能女朋友個靈魂出竅去左男朋友度？

重點係你入我我入你

劇本簡直係中學雞DSE記描抒級數
再hi d大麻令尾嗰半個鐘瘋狂暴走

出接龍故擺上viu拍都可能好過佢

唔好侮辱伊藤好唔好

尤其是嗰啲勁垃圾嗰啲集數
睇下佢有咩好講

黑市& 理想國故事比賽

但佢剪到幾恐怖

講故台求其一個爛尾故都好過佢

你地太低俗 唔識欣賞

大家覺唔覺有咁多人一齊估劇情好歡樂
自己一個睇一定睇到冇癮
但上連登一齊討論又好有心機追落去

唔好整另一個醫生條線
專心講番D夢中夢中夢中夢仲好啦
我以為個醫生要開發禁藥
所以搞鳩2HING王

我都係咁話，畫蛇添足咗

一個人睇早啲瞓覺好過

其實自圓到既
不佢D節奏好差又拍到99下

聽日可以一日暴走兩次

係
所以睇黑市一定入po討論

點解3:08醒咗之後瞓唔返
點解會老左

人既靈魂又可以入第二個人，鬼又可以入第二個人，個睡房都幾熱鬧，晚晚都咁多人鬼出出入入。

有人一齊屌柒套劇係唔同d
好熱鬧

諗起齊木嗰個鳥束同學
冇集就係講佢叫唔同啲人上佢身溝女 最後自己入唔番去

兩舊屎

唯一connection 係308號病房
無咗3:08 個獨特性，其實改為4:44 都得，令人好混亂

我都有睇。

好期待聽日暴走兩次

到底講左啲咩？我睇吾明

4個字
亂9咁作

又要靠演員救全家

嗰集笑死
所以好記得

暫時睇呢個算係比較make sense

我明明地,王貽興做咩拍呢集
睇完長夢

無綫啲高層一定R撚爆頭：
點解自己拍啲垃圾劇就冇人睇；
ViuTV拍暴走劇情就咁多人睇

連登有愛

咁我寧願睇viutv
好過睇cctvb

日日爆post係咩玩法

仆你個街，點解你呢句野，我會浮左貽興王把聲....

王劉唔好以為自己好成功
爆po只係因為我地屌得開心

我諗才子參考左個故事又唔想比人話抄襲，就專登加啲靈異元素落去，搞到個故仔亂七八糟

主旨應該係呢樣
但王大導每套劇都不停犯同一個問題，
就係超多無謂分支而完全冇收筆
搞到好多對白同劇情好似為拖時間而設

308舖左咁耐原來同個主旨冇關
粒藥講到唔可以食多半粒同個主旨又冇關
女主家人俾佢殺定係點同個主旨又冇關
呀醫生要研究睡眠搶論文但冇睇過女病人，無啦啦就亂入落藥，然後同個主旨又好似冇關
呀病人會慢慢老，但女主又冇慢慢老，同個主旨又好似有關但又冇關

其實如果你加多兩組鏡頭會好好多
1）影番當初俾半粒藥女主食既醫生，就係最後搶論文個醫生
2）將晚晚睇女主直播隻鬼個對白改改，改話自己係3年08個月淪陷時每晚3點08分俾炸彈嚇醒，所以死左後要入人身訓番夠本

咁至少個故完整得多

簡單啲嚟講即係係咁挖坑
但又唔填返坑
可能佢自己寫寫下都唔知點樣兜返

我愛大家

我反而覺得佢係每集都想搵啲位嚟抽下社會水
但可能時間太短嘅關係未拉得返個關係
睇落就似開咗分支而冇收筆

BTW如果王大導睇到啲comment希望唔好灰心
其實係拍得幾好
再有機會拍嘅話可能喺劇情方面要暴走少啲
好嗰方面諗套劇都幾收得而且大家都受落

就係衰貪心，好似地縛一集咁只抽地產霸權就算啦
係要加加加
大佬呀
依家食野都想少油少鹽啦
一集你想又甜又辣又酸又苦又咸
咪整死自己班觀眾群

阿王導會咁做就唔會拍啲咁嘅垃圾出黎啦

伊藤潤二嘅長夢
一鳩樣

Push

其實嗰隻藥應該有啲問題，一開頭Hailey個醫生叫佢食半粒藥，唔好食超過半粒，如果唔係大笨象都瞓低，唔知嗰隻藥會唔會就係2hing嗰隻藥嚟 可能個老醫生先係幕後黑手

佢有個設定係人瞓覺會靈魂出竅，同時間除咗人之外重有鬼魂，夜晚呢堆嘢會周圍走嚟走去其他人嘅身體發夢，而且要排隊輪流上 所以hailey夜晚瞓覺嗰陣個靈魂入咗去佢男友身上，所以男友夢到hailey嘅記憶，hailey學生時期遭到老母家暴所以趁佢老母瞓覺嗰陣焗死佢阿媽

其他就唔知喇，個老女人講咩咩盡頭見就死咗，唔知做緊乜嘢

不如王貽興索性做專做演員算

唔編導埋，邊個搵佢做演員？

其實想帶出咩意思？？
好迷

夢中夢中夢之餘，重要整啲鬼魂上身

張良贈劍

九里山

老老柒柒 黑市真係好鬼悶
加上佢播成個鐘，劇情拖到好長
如果唔係感情因素都唔會睇
純個人意見，不喜勿屌

係
九唔搭八
上身又點解會老？

對比以前奇幻朝D內容真係屌打黑市
Sor，唔知可唔可以咁比

當年播奇幻潮時一樣俾人狂插
又話係咁抄橋，又話假，又話氣氛唔對路
個畫面d色系仲唔知點，想搞到觀眾嘔咁
之後咪又唔知點解上神檯

唔排除三五七年後黑市一樣上神檯
所以我依然會睇住屌呢套

唔排除三五七年後黑市一樣上神檯
打死我都唔信

當有更垃圾嘅話就上神枱
理想國有幾集嗰陣啲人都睇到
依家係咁拎嚟同黑市比

想問下詹瑞文個集個四眼妹叫咩名
有冇ig

renci喎

ig

真係唔識
啱啱睇完詹瑞文個集覺得佢四眼妹look好正
佢仲冇拍過其他劇

詭探
理想國
身後事務所

準備好暴走未

中乜鳩野港
係支那賤種

屌 以為轉錯台

150隻

又來廣播劇對白啦

支那狗即刻上車啦

個背景似亞視

廿歲結婚排到個仔咁大都未有

節目前個廣告

開台啦開台啦 九點半又要睇鳩劇

啱啱我以為今晚唔播黑市

我教點樣止暴制亂啦
答應五大訴求
唔好講到獨立咁撚遠啦
呢啲廣告放cctvb啦咁

支那女人呃公屋

兩個都係賤種

佢個電話都冇通話

行賄

死大陸婆

大陸閪

大陸閪收皮啦
咁撚鍾意利益輸送 死番上支那啦

派片

茶錢

睇樓都屌…

做慣手勢

個鏡頭洗唔洗咁撚震呀屌你

杯檸茶好貴

又廣播劇對白

好撚現實
我鐘意呢段

你自己身受其害仲幫人申請
Short short 地

學位社工成三皮一個月，點會申請到

梗係幫
幫佢填錯少少野

唔好笑呀
真係有架，賤種比茶錢

兩集

唔係房署職員咩

畫出腸懶諷刺對白拋晒出嚟 小學雞都寫到啦
王貽興係咪覺得自己好有才華好有深度好緊貼時事啊

十五集(上)

加佢老公把聲仲好啦

仲有假結婚呃公屋都真係有

房署入職三皮

我都好好奇社署啲社工係會點做

唔停單程證，填埋個地球都唔夠支那新移民住啦

掛條紅色裙係走廊

林婷

集集都加啲時事嘢但又加得好突兀

真係會咁夜開工?

老夫少妻嗰堆垃圾on9
為咗屌嫩閪就送哂啲大陸閪嚟香港

飄出嚟

屌你後面飄出黎

今集個主題係咩

唔怪得咁似佢

有無人覺得女主角幾靚

我以為社工黎

扮貼地就大晒我睇旺角啊伯電腦大爆炸40分鐘咪得囉

比我即刻告鳩條大陸婆

乜嘢林婷？

主任嗰啲會唔會有
我都係估咋
社工會淨係幫手填表架咩

老好多wor

唔係佢呀
佢係Alina

李靜儀嚟架

最垃圾係班廢老親手送自己層樓同棺材本俾個大陸婆
之後俾人過橋抽板就呻自己好慘乜乜77

驗眼啦ching

邊係林婷呀

房署好似都幾高人工

嚇閪死

以為過咗30歲

星座撚條女

iPad?

淫底除衫紐

都幾恐怖

無啦啦搞人張相

頭先個紅衣女嚇撚死

對門倒影

衫鈕鬆左

條女件底衫

揸下嫩波仔都好嘅心態

蓮呀

班仆街咪on9到自己冇樓住

新回鄉卡都有香港身分證Number 㗎喎

好恐怖

佢撞鬼都唔識驚

Sorry，打錯

咁都唔走

透透地

屌 仲唔走
話條友唔係屋咪得囉
聽朝再搵人陪我去

林婷正好多

點呀彈出彈入

獨居咸魚

有冇咁撚邪呀

痴9線，對住自己揮手

想人填就正經比張身份證人啦

阿伯死左都試唔到安老院

佢地幾時一齊ga

係，李靚蓮麻麻地，美選DNA嗰陣都唔覺佢靚

個老世成個李力持咁

好撚7阿叔

係囉我仲以為有第二個角色添

玩造星1已經一齊

d戲好過好多人喎

真

係鬼都走啦

成日要個女仔單拖上人屋企

點解叫星座撚

viutv劇啲演員來講算中上水平

香港咁多人又迫
爭床位爭上樓
係鬼都走啦

太白喇.....下下講出黎

李力持加田雞

跟手上埋東張嚟R錢
有錢就身痕 又娶多件大陸閪落嚟

幾乎每一集都要講一次每日有百幾人落嚟

腦細講得幾啱
香港咁多人 驚鬼咩

咩因由

集集啲女主角都係咁

我都以為係

走啦
仲望番轉頭

聲稱自己獅子座所以鐘意lead人

第二集個醫生

開始覺得有啲煩

吓，係星座撚條女

呢句真
係香港生活壓力大
冇得住
驚冇咗份工
仲邊會驚鬼

冇野比窮更恐怖

核心問題係要重複下既

佢做政府工 起碼2皮

老公當皮幾

加埋4皮 ， 萬幾蚊都租到私樓有埋會所啦

仲要衰on9做厚多士亂鳩開人門同搞鳩人啲野

一鬧viu劇對白低能 情節反智
就會叫你死返去睇TVB

幾得意阿， 社會議題串鬼故

諗返星座撚第一集d戲真係好假

飲酒壯膽？

飲酒壯膽

仲單拖去

飲幾罐醉醉地仲唔...

造星10強美國集訓中途離隊已經係同依條女一齊啦

話條友唔見咗/唔肯簽/忽然有事唔要層樓
咁咪得

上樓定去安老院

單眼佬

土地

係咪又要放火？

又係單眼佬

個阿叔成日做神經病

又係個單眼佬

整容樣

單眼佬隻眼好返

又係你啊白眼佬
你把刀呢？

又係你呀單眼佬

佢算係有啲演戲潛質㗎喇
係造作啲囉

係咪單眼佬？

火法師

頭七呀頂你個肺

我會帶個相機去錄住囉

頭七

屌笑死
個單眼佬走得好好笑

尻估：
老細要佢搵死人簽名

又係個放火佬

單眼佬都驚

我笑左

又系隔離屋阿叔專用角色

搵番啲剪報咪得
唔到李力持唔信
隔離又話轟動啦

bgm乜料呀

開頭兇鳩人，點知嚇到瀨屎

鄰居樣

政府工過左試用期， 好難會比人炒， 因為好煩， 炒個人要過好多部門搵人簽名， 如果唔係點叫鐵飯碗

正常係唔知

bgm好撚輕鬆

政府部門唔溝通

咁好戲

啲人設真係

潮州佬玩音樂

政府 老屎忽 個個都係仆街格

今日兩個故事
10點暴走會點呢

好難頂

政府部門居然要加班

政府工都要開夜

皮膚好差

會點暴走呢

政府撚洗ot

屌 又係到講經

綠色殯葬啦屌你

香港人真係賤

政府房署職員應該好hea

未聽過fd要ot

太唔現實

集集都有啲moment bgm好奇怪

利用公共資源過夜
車錢租錢都 慳番

社署要
file唔拎得走
但通常做完site visits 就直接放工
第日先打recording
由頭坐office到尾就會

都未見過佢地夜晚會做野

屌你原來暴走位係呢個

有冇fd做房署 真實環境係點的

阿伯搵佢

可唔可以唔好講電話時重複電話裏面既人既對話，好唔合理好怪呀

劉伯多謝陳姑娘幫手去安老院？

點解咁大件事
個阿伯頭7
都唔同老細/同事傾下

屌你個電話鈴聲

我又諗起我老婆啦～

仆街
似死鬼老婆大撚鑊

嚇左一嚇

:咩話？你話。。。？

個阿伯好似想搞個女仔咁

Av劇情

想要老婆仔

可能費事揾多個人

睇黎女主角唔洗死

個阿伯好咸濕喎

劉伯其實都好慘
佢都係想搵人幫啫

佢好似冇其他朋友同事咁

5點九已經執定袋

咁冷靜同隻鬼請嘢 笑死

啊伯d紋好似茶葉蛋個d紋

大家傾傾下可能做埋friend

變鬼都嚇唔到人

似自己FF

通常呢啲冇人冇物嘅會送去沙角度

佢老公咪有

屌
原來要骨灰龕位

點捱兩集啊

佢有啲意思反映事實

咸濕鬼

死左都要住劏房

突然變左咁funny

一個職員仔邊幫到呢啲手

真係慘

隻鬼咁似梁榮忠

好撚悲哀.....

香港人窮盡一生只想要個單位

又黎旁白自己講故

劉伯投胎做咗佢個仔…？

條紅裙有咩用？？

劉伯做佢地個仔

jump scare

傾計還傾計
使唔使哄到咁近

佢老公係下半集主角？

劉伯做左佢個仔

個老公係咪以前大台個騎呢啡

似係

Good ending

劉伯投胎上左樓，可喜可賀

條女做唔到興奮同驚訝嘅感覺

根據非正式統計
冇恐怖嘢就唔會暴走

佢老公都幾好
肯聽佢個老婆講野 唔會覺得佢痴線

老文杰

暴走未

之前阿jer住果間公屋？1314室？

死茄哩啡

可能無投貽直接跟上樓呢

魯文傑

《嚇死萬里通》

又兇宅啊

我屌

叫埋成班鬼

好似真係間隔好似

成班

cls

屌帶班FD黎

好人冇好報

最後大暴走

帶成班人上黎
開始暴走

點解可以拍得咁唔恐怖

777都做過社署署長

即來

屌

咁貪心架

啲鬼點幫佢上樓？

閃電傳真機個魯文傑

興仔你搞咩呀屌

童子尿2.0

明明冇呢段會好好多
係都要畫蛇添足

係咪完嫁啦？

劉伯你仆街死啦屌你老母
人地幫咗你仲得寸進尺
抵你冇樓 一世住劏房啦你老母

點解最後都可以暴走到

好地地唔得嘅

痴撚線

諗起食神厭食症

diu cg好假。。。

叫下面啲鬼快去搵777
係佢搞到香港人上唔到樓

咁仆街
人地幫完你上位
仲拉埋班frd一齊去搵佢
支那鬼？

多經典的黑市 一秒變笑片～

教人唔好做好人

最後一秒都係要暴走

慘 今次冇得狂射童子尿

笑到gap gap聲

個女主係咪發夢
見到成堆鬼, 諗起尋日個故仔

佢話有來有往既

唔暴走唔安落

睇撚完尋晚唔敢訓

喂咁你日日索藥油味啦

瞬間膠化

但女主角都冇話想要多啲
咪有來有往咗

啲拍攝地點有啲重複

開頭撞鬼個part都幾有feel, 搞搞下變左同魔鬼交易咁。。好教科書feel

個仔係個閪入面射出黎

又話做鬼無咩法力，幫到人上樓，幫唔到自己

瞬間笑出聲

係
閃下閃下燈同聞到藥油味咪算

呢part 好on9

有來有往嘛

幫一個上樓，畀我中一次六合彩。

有冇諗過人地想唔想呀

貪得無厭
見條女大左肚拖馬搶住嚟投胎

帶多個老友搵你

我覺得個按摩椅廣告好撚難頂

劉伯真係貪得無厭
幫得佢一次就會有第二次

延續公屋嗰集不斷有入有出

班鬼都係無法力果批啦，是但打發佢地算啦LOL

劉伯唔止係咸濕鬼
仲係大貪鬼

編劇做多咗

而家viutv真係勁多廣告

諗起求seed張圖

無問題，多d黎密d手。最多貼錢買寶福山

一個位換一次六合彩800萬

儲緊分比詹瑞文

條友個樣好想“中”佢

條女

頂唔順panasonic個數白欖

紅衣女鬼

咁都要暴走

我幾鍾意 按摩椅廣告
我聽上腦

溫感按摩椅~

個女死咗

屌 原來個上下半咁解

陰間發大財

佢fing頭好搞笑

下集
做乜要咁分？

個女死左

劉伯賤撚到搶埋人個女
即係叫人唔好做好人啦

點解要加個死字

綠葉得罪你？

生完俾陳伯搞死埋！？

有預感會好膠

死左
sad

比d鬼搞死咗？

一屍兩命咁仆街

因為個故事重點唔同

前面都仲叫押押地韻
一開始sell部野就開始錯晒

似

錄音帶

劉伯搞到佢地無咗個女？

掂一掂就死左

咁樣上下集

咁大個

發過豬頭。期期中。中埋3T

黑市好鍾意倒敍插敍然後忽然暴走

On9
咁樣仲有冇需要分上下集呢

幫完你就算啦，仲要拖埋人落水
個陳伯都知上樓難，仲帶咁多人來

呢個tvb臨記老左好多

乜年代？仲用錄音帶

唔係陳伯咩

老伯投胎

原來係個啊媽對佢衰

邊個細路唔係鬼投胎假

劉伯真係仆街黎

劉

屌佢老味劉伯咁仆街
好嬲

劉伯正仆街

劉伯賤撚到

阿伯真係好仆街

劉伯仆街死啦

帶你買雷射炮

開左11未

靠演員carry

仲要人地冇能力再幫咁多人
搞鳩埋人地家庭同個女
死仆街啦屌你老母
真係唔撚抵幫
咁撚勁自己搵個主任大鳩佢啦
又要廢

仆街劉伯

女控

其實個女係咪劉伯投胎變？

同條女connect到channel咪瘋狂搞鳩佢

劉伯何止要仆街，直頭要落地獄啦。

個阿伯搞到人哋家破人亡咁cls

viu有到好， 肯用唔出名既人

未知

我估唔係
但個老母凝住凝住當係
又好難怪個老母嘅
最衰都係個仆街劉伯

個老婆話係

嘉嘉死左
咁劉伯又再投胎

個女好搞笑

咁老積

終於唔係電梯果個串串貢𡃁妹

個女好慘

依集暫時幾好

好難怪魯文傑
個老婆咁唔錫個女

突然好有父愛

又幾得意

幫鳩完佢
仲要帶班友上去踩場嚇鳩人

又肯用新人
雖然Viutv d劇好參差
不過都有好多野扺讚

個妹妹好正

呢套劇啲細路女都好寸咀

好sweet

老豆幾好戲，之前係tvb發揮唔到啦

嘉嘉比劉伯陷害多啲？

個阿伯咁惡毒邊有得投胎

個妹妹好可愛

一口氣將咁多元素拋曬出嚟
王貽興你知唔知情緒係要醞釀㗎

我自己唔該係

嘉嘉咁可愛冇劉伯咁仆街

果個都出左幾次

ok
10點到

佢凝住係

幾感動突然

仲要嗰個靚妹冇呢個咁靚

幾好睇 暴走完忽然正常左

最後一節準備再暴走

麥芽糖

我自己覺得唔係
嘉嘉咁可愛冇劉伯咁仆街

當佢係仇人咁

呢節幾好睇

果個入左異空間就算
唔應該救

佢個樣好串 個角色又串
睇親都好想打佢

留伯死仆街
快啲落地獄

字幕變咗樂樂雞

係亞視黎

10點啦ching

呢段拍得幾好

跳得有啲快

好似之前都有劇定戲都有用過麥芽糖呢個暗號

魯文傑做得幾好

佢知嘅話套嘢就唔會咁爛啦

所以 現實d 師傅叫人唔好幫佢地， 知佢哋 有機會出現呢個後果

最衰導演畫蛇添足

陳國邦嗰集就係畫蛇添足
無啦啦要幫哥殺人

唔排除個位係個老婆買
冇死亡證 身份證
點抽骨灰位
用埋自己錢都要比個仆街搞
一係就叫呀伯比張list嚟 再比佢中次頭獎
幫佢地買位

呢套劇嘅世界係冇師傅

演員嘅重要性 帶到觀眾入戲

有無人估下點暴走

唔係話幫佢地等自己積福

周星馳有套戲

係
波哥殺人好唔make sense
又唔係唔送院 只係差幾粒鐘
當完全遺作 佢自己又話唔介意死喺舞台

好自然
冇陳國邦咁肉緊

有師傅就冇戲做架啦

比間屋你仲想中六合彩？

會變詭探

有咪變左詭探

審死官

個綠葉都好過陳國邦

佢咁多人wo
一車車帶上嚟
一個位都唔平啦
啱啱上樓就更加冇錢

viu 世界可能得呢一個師傅

審死官，宋世傑一講麥芽糖，老婆就要聽佢話。

明明個劉伯都知上樓難啦，仲帶多幾個fd

意外嚟
聽咗電話都救唔到

拍奇幻類劇情真係唔多掂

即係係意外死
唔係老母搞死

王胎興自己邊識 都係跟周星馳架啦

個女鬼係後面

其實個老婆都係衰得晒
至少肯比老公掛劉伯幅相出黎

意外無人想既

點解個個講劉伯唔係陳伯咩

詭探前傳

唔見左

以前閃電傳真機幾鐘意佢

啲師傅自己有能力先可以幫， 拒絕對有能力趕走佢， 普通人幫完佢隨時走唔甩

咁帶返個女點死咪幾好

演員嚟㗎

人就係貪心，死咗都一樣

果個唔係人扮？

黃牛飛嗰個死咗係咪都係咁

咁嘅工廈又細又迫
屌女都屌得唔開心

笑咗

笑死

個笑位幾好

嚇9死

其他人啲戲真係差啲

我覺得哩個唔算抄嘅
當致敬喇

七月十四拍鬼片

屌你老母
化左死人妝就唔好周圍走啦

個女話好熱？

真係作死

成班以為冇裝香撞邪

點解唔幫自己個女

啲同事算係咁
個個應該知佢個女啲野架啦

困lift

隻紅衣女鬼真係

晌槽

仲開工?

個女係度𨋢度死咗??
咁把細路女聲話好熱係咩事??

意外嚟 搵到都救唔返

仲以為會鬧鳩佢添

個老豆會唔會跌埋落個lift到

暴走緊啦

唔係佢個女？

黑警會安慰人？假左d喎

嘉嘉救咗好多佢朋友仔嘅屋企
嘉嘉心地善良

自己個女葬係邊都唔知？

屌啲火同煙好假

放低左個radio

又嚟解釋形對白

老豆有幻聽???

以為會變劉伯

燒埋過去同佢救骨灰有咩關係

屌 眼濕濕

上下集成功斷開晒

一時心急啫

下集拍得幾感動

洋蔥 over

係popo面前用對講機

幾感動

姐係嘉嘉救返佢啲朋友？

駛唔駛咁L摧淚呀呢集

好好唔係得既 係要暴走

話我係鬼個段 笑左

下半部都唔算暴走啦

阿女

嘉嘉得意到

今集幾好睇

吓，邊度感動呀…………

呢半集拍得幾好

現實會拉魯文傑告佢縱火

今集冇暴走咪幾好

係咪想食胡椒噴霧

阿女最後變劉伯就神作

下集竟然冇暴走
仲要ok高質

竟然正常！

今集幾正常

屌你又幾感人

黃生喎

誇世代？

呢一集兩個故事咁正常
請槍作故事唔同左？！

講父女情好感動wo

王貽興

黑市總共有幾多集

親身上陣

咁劉伯呢？

20

即係爛尾

笑到仆街

終於冇哂畫出腸對白

今集係純感動...但 好似唔知有咩意思咁

下集Yanny

今集其實普通
但對比之前嗰幾集真係好太多

個女變咗鬼知個到有火災，想個老豆去救

剪預告嗰個真係要加人工

貽興又上陣

今集唔錯，特別係下半part

係咪有床戲先親身上陣

有冇諗過只係一啖砂糖一啖屎
係第十五集上做得太差
所以今集正正常常大家就覺得好好

靜啲

王胎興親身上陣=暴走爛尾

準備大暴走

我覺得下半集講親情幾感動wo
算係高質又冇咩bugs咁
利申眼淺喊咗

燒到啲骨灰隻鬼咪覺得熱囉

定律嚟

最後竟然睇到眼濕濕
魯文傑做得幾好

王貽興睇多d鬼故先學人寫鬼故啦，劉伯又話唔想死左都留晌劏房，之前d故仔又話死晌個地方會做地綁靈，但係劉伯又可以出嚟搞鳩人

睇佢做戲好難受呀屌

好彩冇睇上集

阿女：「鬼wor,我係鬼wor你都唔驚？」
老竇：「唔驚」
阿女：「我係劉伯wor」

重點係popo點解要多謝佢

其實個伯都幾仆街， 人地幫完你做啲仆街事靜靜地唔得嘅， 成功定失敗都會累到人地個靚妹

目前都係呢半集同嚇人投胎個集比較好

請ff魯文傑用對講機同嘉嘉講野唱歌嗰陣嘉嘉變咗劉伯唱歌

咩啊，都唔似

都係回魂夜，我係奶奶呀正d

但投胎應該唔記得晒上世d野

明明可以寫一集嘅半個鐘掉晒出嚟

我覺得上集純粹用嚟講時事嘢
下集純粹係感動

好睇

一路唱 由細路女聲變做阿伯聲，最後影返劉伯出嚟就完美

諗起佢同鄭少秋長腳蟹係大台拍果套野

19講過小農dna，唔識靜靜贏要揚開去攬

我鍾意依個暴走劇情

其實上下集都OK，下集父女情尤其感動。
上集做好人係無好報，畀間公屋只係等價交換。
下集嘉嘉老積得嚟段父女情幾夾，同埋做收音師聽到怪聲個故事幾夾。

謎～

正

謎呢套嘢真係膠到爆

我寧願佢唔好分上下集
阿伯嗰個故事佔少少
主要用嚟講個細路女仲好

下半part 太正常，唔係好慣

希望下集暴走番

睇埋陽關道先啦
演技唔技handle唔到角色

今集鋪排得ok
起碼交接到兩個故仔

同埋都有可能係想做個對比
個阿伯call曬成班老友害埋女主角佢哋
但嘉嘉反而救咗佢哋

就算唔咁明顯，阿女唱歌個底加細細聲嘅阿伯聲
之後影劉伯/阿女陰陰咀笑都得

放心下次王大才子親自上陣實暴走

陽關道真係好垃圾，好辛苦先睇得晒

咁樣完全破壞曬氣氛啦

係咪下半集個臨記果件

係咪講政苦起唔夠龕位所以有人係工業大廈租龕位

符合番黑市暴走風格

鬼故 角度隻鬼投胎為還債 還完債就會死
如果佢唔比間公屋佢， 應該個靚妹可以長大到18歲

好似劉伯咁帶佢d fd來享福

本身個骨灰龕場係違法
老豆報狗咪即係搞到D狗要做野
晌現實會拉個老豆跟住屈佢放火

屈你暴徒就基本啦
多謝真係假到一個點

重點係隔離存左化學品
幫左阿蛇立功

周星池/梅艷芳……算死草

係審死官

你岩。算死草係葛民輝/莫文尉

屌，啱啱睇完第二集，好乸驚…………

我鍾意呢個感動劇情多啲

係環首之刑
並唔係環首死刑

今集好感動，好正

叫我?

今集都算正常
咁樣咪幾好

上半合格，下半算高水平
至少兩個故完整，帶出個訊息又唔太多支節
班演員都算好好，魯文傑真係特別值得一讚

不過作為挑剔既觀眾，
屌慣你暴走，你就偏偏唔暴走
輪到我地唔慣囉

屌你老母呢輯野一淡砂糖一淡大屎
有啲都OK,尋日睇套"公屋" 屌佢老未後半拍撚到CULT 片咁

岩岩睇琴晚個集 一開波iphone聽電話就穿賓

琴晚個集係唔差都有Feel
但係可唔可以唔好成日都係鬼鬼鬼

依家D公屋個廚房門係防火門咁樣
又係公屋個個單位同office

要開定新po了

新po已開
ViuTV奇幻劇集－黑市(11)

琴晚睇有啲驚 但依家睇覺得好搞笑

我覺得火滾多啲

劉伯真係仆街到

嘩 班大陸鬼 易請難送